尊貴嘅會員 Husky有請入一入嚟 2

幾經轉接終於搵到個網友寫完陳情內容,相/圖要等佢send嚟先有

原post已沉底

尊貴嘅會員 Husky有請入一入嚟

寄失左先咁耐都唔搞

幾時

你呢幾日好搶口喎 收左幾多個五毫子

台主忙住收錢唔我閒
我義務幫佢開

希望佢搶1001之後自己開返

請代工？

原來Husky兄當年開過調教咖啡廳討論區，我現在才知道

有芳文就有我

真
下季終於有芳文番

最衰當年小弟未有帳號及唔識玩連登

jcstaff..........

冇事既應該

希望啦

希望網友x趕快提供證據

agger 牙井要搶芳文番要做低husky先

返高登任開

但無人流

個個走哂過黎連登討論？

見隔離好似死城咁
第一頁已經好多post最後回覆兩三小時前

避井走晒
仲剩番幾多人?

點數

係時候返去

支持